Integrantes:
    Sebastian Diaz Granados Cano 
    German Torres Arroyave

Título:
	Simulación de Dinámica de Fluidos Utilizando el Método de Montecarlo

Estado del arte:

Problema:
	Comportamiento de la inyección de un gas puro en una cámara de vacío


Cuál es la solución?
Cronograma